其實有幾多結完婚好耐，仲好恩愛？

如題啦，其實有幾多結完婚好耐，譬如7年以上都仲好恩愛，返到屋企見到另一半都會錫佢一啖
定係多左個同屋主，一齊湊合下過日子算？
岩岩睇完"結左婚，女人有咩得著"有感而發
有好多留言都真實到不想面對

留名。我都思考緊依個問題。

家中2老到而家晚晚都會一齊落街散步
出街會拖住手
有時老母會嗲下老豆咁

我老左都想咁

唔好話結婚 拍得拖耐都唔會咁

你有無試過偷偷地見到佢地錫一啖對方
或者攬攬

你爸爸媽媽呢

咁仲應唔應該結婚

我單親家庭長大，所以我都唔清楚

同埋依啲問題你現實中去問啲結咗婚嘅朋友，打死都同你講恩愛嫁啦，想返屋企跪玻璃咩。所以網上睇人哋回答先比較真實

所以無諗住現實問人，都實係聽門面說話

但我現實只見過兩對老夫老妻，真係好恩愛，會錫下對方
真係好罕有

我兩老結婚30年
老豆每日出門口返工都會錫媽咪一啖
媽咪會嗲老豆
行街一定要拖手

我覺得其實咁樣可能唔係唔愛對方 係要睇吓你自己接唔接受到呢種相處模式

真心睇性格

係習慣定仲有恩愛

好美滿

你羨唔羨慕

大部分都係咁嘈交架啦
結婚=幸福快樂係呃鳩人
好多對對下就厭架啦, 跟住大小事乜都嘈

點睇都係恩愛
會嗲老豆喎
好sweet

但幾多對先有一對

好L 絕望
隔離po 話單身仲好，唔駛煩

表面恩愛又未必真係恩愛

間唔中錫下面仔攬下既都有既
太激情就未見過

貧賤夫妻百事哀

樓主黎緊都結婚？
都要睇本身大家覺得結婚為左d咩囉

一矢中的概括咗嗰個post嘅問題

有錢夫妻都唔見得有幾好
煩惱既野唔同姐

識得有人結咗婚20幾年仲一齊沖涼
晚晚一齊落街散步

結婚=自掘墳墓

佢地真係好恩愛
仲成日扑野以為我唔知
一星期起碼3,4次
我自己都好慶幸係呢個家庭到成長
由細到大都係充滿住愛

好羨慕
出世以來老豆老母嘈少一日交都偷笑

以前見到有個類似既post 有人話老豆老母一把年幾仲有性生活 有時叫個仔晏d 先返屋企 因為老豆老母要扑野其實咁都幾煩

一齊左幾多年？好sweet

忍

只有忍

問過幾個前輩都係呢一個字

見到呢啲好想喊
我都想以後可以咁幸福

點解你會知佢地一齊沖涼？

巴打兩老幾大？
會唔會好尷尬

利申 未試過發現

我屋企都係
街上見好多兩老都係咁

老豆到依㗎都會買花俾老母，老豆放工番屋企第一件事一定係錫一錫呀媽先

佢地都5字頭了
但成日比人話睇落似4十幾
尷尬又無乜嘅，
由細到大都係咁
不過佢地都會成日嘈交

咁啱樓上都有巴絲一樣
我阿爸阿媽早生我
所以而家先四十尾
仲有sex life

但恩愛≠激情
因為激情冇可能堅持咁耐
係細水長流嘅和諧相處互相陪伴
都係因為佢地兩個咁
我先會對愛情有信心

父母好影響仔女對感情關係嘅睇法

你第日另一半 唔似佢地咁好
咪好sad

我親戚結婚十幾年
男嘅日日都會讚自己老婆又靚又叻 煮野好食 永遠對老婆都抱住欣賞同感激
女嘅亦為家庭付出好多努力 又番工又照顧屋企 亦識照顧長輩
仔女兩個都好痴父母 就好有禮貌
一睇就知佢地一家關係好好 既甜蜜又得體 為人又謙虛
聽落好誇張 但我每次去佢地屋企都極羨慕
世界上竟然有咁善良嘅人 咁甜蜜嘅屋企 咁好嘅成長環境

係咩我仲經常做

Lm
我係一個唔信愛情嘅人
希望係度見到多啲sweet野俾下信心

有次教阿爺喺電話打字
佢學識之後wts咗句「你好可愛」俾阿嫲
見到嗰下打咗個突好少見佢地咁sweet 估唔到阿爺成八十歲人都仲咁識氹女仔
有時真心幾羨慕上一兩代呢種細水長流嘅愛情

你爺爺好可愛
祝佢地健健康康

充滿愛嘅家庭

其實係個心態

睇個標題都知樓豬係女人
屌你老母啦 恩你老母愛
女人成鳩日講撚埋呢d 邊撚到有真愛啊
醒下啦 成鳩日喺到發夢

做Show 大龍鳳

老鼠安

好恩愛，不過唔係同佢老婆。

睇你娶個女人貪唔貪心
d女人又貪心又想有幸福，咁唔該照下鏡睇自己憑乜

而男人窮得黎連太太都唔錫，咁仲結婚黎做咩，又窮又冇感情，不如出家啦做和尚啦

窮賤夫妻百事哀係講男既不自量/冇眼光，娶件貪婪既女人，女人每日都想個男人俾好既生活佢，男人做唔到，又廢又自悲，從而就同個老婆為錢嘈。

三對入面會有一對離婚 剩餘三份二有幾多人係死忍
有幾多人只係當有個Partner
又有幾多人係好似你講咁恩愛

數據上唔會無 只係應該比較少.

唔一定 眼見有錢人都係各有各玩 或者男方出去玩 但一定唔可以帶返屋企

香港大部分人既問題係無錢
所以大家都覺得一有錢佢地婚姻就好完美

當然 有錢一定可以解決好多生活問題 但唔係所有問題
特別係感覺呢d同錢銀無關既野
解決左生活上既野 但情感上依然無聯繫的話
最終大家咪好似生意搭檔一樣

正確...
華人社會 會掛個 "莫生氣"
西方社會 會引用聖經 愛是恆久忍耐

可以話 對大部分人黎講 婚姻就係忍
自古到今都一樣

窮開突然間有錢會帶嚟更多問題

家中2老雖然唔係話超恩愛
間中會嘈下交
但我老母幾乎係日日都係公園到等老豆放工
之後一齊去散步 散完步返歸食飯
有時心情好老豆會無啦啦發姣咁
叫我老母做老婆 食飯啦
聽到我打冷震但結婚3X年都叫sweet嘅

就算屋企好有錢嗰班
婚姻咪一樣利益行先 大家生意上有互利嘅先結婚

婚姻一直都係維持社會穩定既工具
對上層階級黎講 更加係勢力擴張既方法
只係近30年大家情感行先
忘記左婚姻本質就係咁

我都想咁

好羨慕

睇錯咗做 由細到大都係充滿住性愛

係你身上無姐

唔代表其他人無

你咪唔好信 幼稚

Same

2老結婚20幾年
有次去旅行落大雨 明明各自擔遮
都要將2把遮重疊 痴埋一齊搭膊頭
平時返工放工又會第一時間錫咗對方先

兩老結婚幾十年
已經分房訓
平時都無咩野 係間唔中嘈下

一父一妻制的社會

有時出街見到啲公公婆婆拖住手行街
果啲就真係羨慕啦❤️❤️❤️

頭三個月已經想離婚
同居肯定好過結婚
啲死人臭脾氣
真係呃唔到人
依家生不如死

我

拍拖超過十年先結婚，生埋小朋友後越嚟越恩愛

我同我老婆
拍拖 14 年，結咗婚第 6 年，依家有兩個仔
都仲係咁痴纏
其他人有時都頂我地唔順

咁佢屋企又真係充滿住性愛一個星期成3,4次

係街見到啲婆婆伯伯拖手就覺得好sweet
前幾日搭巴士見到個伯伯拍住老婆大髀（佢老婆訓著左但應該就落車）
呢啲都已經好sweet

好多老夫老妻出街都各自行咁

可能有日突然間好似重逢咁大家向對方沖埋去再激情濕吻
你就係隔離「WTF ?」

我覺得年紀都有影響
同樣可能結咗七年 但一對係廿六七歲
一對係三十七八歲 都會有唔同

Same here

好似甄子丹咁
人前恩愛
人後個個見親都話佢連對住老婆都閪面

離婚例子多不勝數
諗吓仲有D忍緊唔離

剩係知通常成日喺social media show恩愛嗰啲都唔係恩愛

老豆老母同仔女都會嘈, 兩公婆嗌交實有架啦, 嘈完冷靜下訓醒無事

如果有長老/共同朋友幫手講說話更好

利申: 結婚10年

我同男友拍左9年拖都已經冇乜愛情感覺，如果結左婚應該更加淡?

我都同女朋友拍咗8年拖，其實已經好淡，諗緊結婚後係咪只會更淡 唔知有冇可能對住一世。

仲有無日日錫啖老婆

你日日錫啖佢嚕

未同居就結婚?

咁你主動d 返屋企錫啖佢啦
女人個心就溶化哂

網上水分極多

其實係睇雙方識唔識相處

感情係要經營 恩愛要表達

唔一定淨係攬錫扑

感受對方情緒都係愛

知你唔開心陪你呻下或者幫你做哂 d 野俾你靜下

欣賞對方付出都係愛

知你努力為屋企
做得好唔好都係有心機努力 值得讚許

滿足對方需要都係愛

留意你愛好 時常擺喺心頭
有機會就氹下你 無機會就製造機會

如果你地有愛 唔好吝惜唔去表達呀

當有呢啲諗法嘅時候
大家應該要去回憶返當初同對方一齊嘅感覺

香港嘅例子我只諗到鄭伊健同蒙嘉慧

劉青雲 郭藹明呢

可能比較少記者八佢地嘅生活掛，所以唔喺我腦中。鄭伊健俾錢蒙嘉慧喺日本開公司，又支持佢拍返戲，又關心老婆健康。我好葡萄。

未好後悔
未結千祈唔好結呀
絲打悔終身

無計，拍拖你可以忍對方，做下M，
結左婚，傳統啲講，就係對到入棺材，
有幾多老公/老婆可以忍對方忍到天荒地老

依啲係夢想
現實係肯同你走埋下半世既都唔知會唔會出現

每日都有，生活靜靜似是湖水咁囉

唔怕悶想平淡其實幾好

係 成班分分鐘拖都未拍就話自己結咗婚
呢度仲有唔少五毛專搞分化, 果啲乜男仔女仔做乜要結婚post擺明就係佢地專屬場地嚟

當我自己年紀慢慢愈嚟愈大，就愈對啲結咗婚可以對一世嘅人愈犀利、佩服

人一世物一世, 梗係博盡無悔
到你百年歸老果陣, 你會後悔定係慶幸自己連為愛情付出都未試過?
當然前題係戴眼識人, 唔係求其搵個PLAY BOY拍拖結婚啦

佢咪正正驗證咗有冇係一個幸褔家庭長大嘅分別

好恩愛有, 但應該係少中之少
最近睇左一個電視節目, 講有個伯伯佢小學個陣已經鐘意左大佢3年既學姐
學姐之後搬左去第二到, 然後keep住同佢男仔互寫情信, 寫到男仔讀大
學終於出來見面, 之後冇耐結埋婚
個男仔之後好努力做野, 但個女仔覺得佢冇時間陪佢, 之後個男仔辭左職
轉左做大廈管理員, 一做就做到7,80歲, 雖然冇左之前份工但換來係佢
地可以朝夕相對, 呢幾十年佢地去左好多地旅行, 過得好開心好幸福
就算而家因為佢地屋企有D 事分開左住, 佢地都會每日互FAX 關心對方
主持問點解唔打電話? 伯伯話因為佢enjoy一邊寫一邊想像對方而家做緊咩野。 呢個世界真係有至死不渝既愛, 但可能真係少之又少

窮嘅一定煩更加多
你有咁上下年紀你就知基本上好多嘢其實可以用錢解決

間中嘈下正常啦
其實咁樣先幸福有笑有淚

啲留言全部都係講自己老竇老母
唔通連自己仔女都呃咩

你唔驚死咗之後俾人燒春袋咪早啲返囉

仲有game過HMD啲毒撚

好sweet sweet 啦喎

雙方都易滿足, 唔怕悶咪係囉

大把人嫌呢啲生活悶, 最後結完婚各有各玩

好sweet !!

係，我大把同事（40歲以上的白領/專業人士）成日去叫雞，放工坐到7點先走，費事咁早對老婆。

唔信世界上有幸福嘅人同事 -> 唔肯付出 -> 如佢所料得唔到幸福 但照成家立室 -> 下一個佢出世

而家仲好多人都知

老豆老母
一放假就plan去邊度拍拖/露營/旅行
weekend都成日兩條友周圍去拍拖行街
廿幾年嚟都冇乜點見佢地吵大鑊
五隻手指應該數得晒

所以有錢真係好重要

就好似早排教授殺妻咁
搵十萬都唔夠啊

結婚七年半, 一個月有20日恩愛
另外個10日忍 (M前+M+M後)
OK啦, 仲想點

我公司個pm
六十歲左右
晚晚都七點幾先走
所有細既都走哂

有次忍唔住問佢
點解咁高級都咁遲走
佢話啲細路都搬走哂
返屋企對住老婆又無野講
所以就等到屋企差唔多開飯先返到

結婚廿年
重好恩愛

冇細路

好幸福
如果我老豆老母當年都係咁就好

對住老婆無嘢講都唔駛OT 蝕俾公司
返屋企睇下電視唔好咩